BYND 熔斷討論區

嘩, 咩事

出業績?

啱啱停咗trade，而家跌緊6-7%......

M記出素burger

yes

做乜鳩

老麥出草包

正想入手
Hold hold先

Same

On its conference call Monday, McDonald's (NYSE: MCD) announced it will be creating its own plant-based burger, the McPlant.

冇事嘅

10% gain gone

關MCD咩事?

出自家植物肉包

係咪收得皮
好似有另一隻素肉又準備上市？

咁都係多個competitor啫，何況MCD之前都係用OMN!PORK

140 未 準備溝貨

一買即仆街

今日$160入....屌

呢啲嘢完全冇壟斷性， M記依家都出埋

狗都唔食

長遠係好事

老麥帶起個潮流唔係仲好咩